雲加：下份工必須要有挑戰性

【體育】前阿仙奴主帥雲加表示，刻下仍未決定接下來會執教那一支球隊，但下一份工作的先決條件，就是工作崗位要令他受到考驗。皇家馬德里有空缺了，未知他可會考慮？

雲加（Arsene Wenger）坦言向其招手的球隊比想像中為多，但肯定不會接受沒有難度的工作：「在我的生活中，基本上我是一名希望接受挑戰的競爭者，因此我就即將再度備受考驗而非常興奮。現階段我不能清楚地知道未來發生任何事，但在我面前的是一張白紙，我將會寫下新的一章。」

皇家馬德里剛傳來施丹離任的消息。雲加在訪問中恰好透露自己曾不下一次拒絕過檔皇家馬德里：「我想我曾2-3次拒絕了皇家馬德里。皇馬是其中一間我小時候很喜愛的球會，但他們向我招手的時間，正是阿仙奴非常敏感時期。當己隊興建酋長球場時，球隊要求我續約5年，第一次他們向我招手時，自己正履行5年合約，刻下我認為自己不能離開，那是背叛了球會。」

雲加早前離開任職22年的兵工廠，儘管已年屆68歲，但該名法國教頭已明言仍想繼續度過領隊的生涯，只是至今仍未落實將轉投那一支球隊。

四連霸歐聯夠唔夠挑戰性

點解c丹會走 三連霸和

雲爺爺入主皇馬

要讓比同鄉雲爺爺教

68歲喎！退休啦你老母

Go mu la diu

黎香港做食環清潔囉 咁撚串

In wenger we trust

雲加馬德里

帶一隊歐聯三連霸既球隊直插打歐霸比較有挑戰性

恭迎雲爺
以後要做阿鍠雜種

星散，緊係襯成績好走

二十萬人新球場

返鄉吓教日耳門囉

皇馬遲D裝修球場 光頭佬唔做 爺爺

帶領皇馬踢護級戰呢個值得挑戰

睇到眼濕濕 離開左都不忘講返當年為左阿仙奴拒絕皇馬

黎帶傑志拎亞冠囉咁勁

Wenger in the Real Madrid～雲加轉會時

佢肯教皇馬 禾即做皇9又典話牙

收口啦